=======
Contact
=======

Si vous rencontrez un problème avec le logiciel, veuillez contacter `Victor Lamoine <mailto:victor.lamoine@gmail.com>`_ ou `Laurent Dubourg <mailto:laurent.dubourg@institutmaupertuis.fr>`_.

Veuillez integrer dans le courriel:

* La démarche pour reproduire le problème.
* Une impression d'écran de votre problème.
* Les logs produits lors de votre utilisation du logiciel. Récupérez le dossier situé dans ``${HOME}/.ros/log/latest`` (latest correspond aux derniers logs produits par le logiciel, si vous souhaitez des logs précèdent, regardez les dates des dossiers). Si vous ne voyez pas le dossier ``.ros``, faites la commande ``ctrl + H`` (affiche les dossiers cachés). Si toutefois vous ne le trouvez toujours pas, allez dans un terminal et tapez la commande ``roslaunch-logs`` qui vous donnera le chemin pour accèder aux derniers logs.
* Vos coordonnées.
